26車位一問

想問下各巴打有無人知長沙灣邊到仲有月租電單車位，問左好多間都無哂位，屋邨又要住户証

算鳩數啦 骨位都唔夠 仲想要月租
住戶都抽唔中